百萬證人

本人講明無意妨礙垃圾法庭同垃圾法官所謂嘅司法公正
本人絕對無意向垃圾狗官及陪審團施壓
關於義士殺妖
急需百萬證人
上庭做證人
證明義士保自己家衛香港國
人哋犧牲一世
港豬拎出一日
得唔得？